lihkg 同hkg+ 有咩唔同？

lihkg 都係係高登拎sources?
點解lihkg無事而hkg+就有事？
有無人解釋下

Lihkg係新forum喎

你好似誤會左啲野

做乜撚

你點解會有ac???

低汁會員

( Show Blocked User - 哈佬毛桃 )

假膠？

樓豬

膠都廢事比

不過呢度冇得比膠

屌你e到同高登冇關係

樓主即將係今日收得最多膠既人

一定係死mk

呢度唔係早洩嘅地方

無咗個browser睇唔到啲野

咁快想上位

樓主去膠登啦， 岩你

呢個係唔係第一個show blocked user

你個acct 點嚟？

收膠喇

師兄你申請左acount都仲未知咩事

新forum第一個膠post出現啦

見證第一個智障誕生

白撚痴

第一個單機既人 係你啦

恭喜樓豬

Bam 左佢

屌你死返高登啦

I

同hkg+ 一樣樣，仲以為係同一樣野

人多總會有白痴

低汁到唔block唔得

😑

高登淪為5p

岩岩開就比人block

你真心定假膠

( Show Blocked User - 哈佬毛桃 )
低汁

咁on9抵block 啦

🌚🌚🌚

On9

( Show Blocked User - 哈佬毛桃 )

慢慢單機

林早洩今次仲唔收皮

+1

蠢過塊閪

有人誤會咪仲好，等多啲會員過嚟呢邊旺下場

(Show Blocked User - 哈佬毛桃 )

( Show Blocked User - 哈佬毛桃 )
新黎就有傻鳩

扮膠

第一個負評咁多既post

係你啦

媽呀 好柒呀

點解你會有ac

新壇點派膠

衝出黎柒

舉報會員

第一日就可以收膠

一打唔使找

咁快可以用block人功能

咁都搞唔清

留個言試下先

未瞓醒？

屌回錯post

On99

樓主第一日就想上位

On9仔

直線呃負皮

樓主好波

是咪on9

想派膠比你

笑撚左

傻鳩

不過都證明lihkg正

嘩屌發現有天才！

有無得派膠

點比膠？？

留明

屌你死番去高登啦白痴仔

樓主係咪林早洩呀？問埋d戇鳩問題

點解可以咁on9

朋友 你返印度食蕉啦

究竟係真心定假膠🙄

冇左林早洩條仆街 好唔同喎屌你

試咪

第一日就寬恕你啦

多謝

我真係見一樣樣以為又係係高登拎sources

即刻留第一個話人on9既留言先

1341

屌你老母弱撚智

入錯post sor

你成功成為第一個最多人block既會員

假膠

仲未有得派膠

2089

屌 錯post

on9仔

你個用户名不如轉贈俾樓豬啦

好正呀屌

樓主係咪kai㗎？

但回post同出post都好快

撞撚鳩?

回post勁快

傻鳩

做乜野

個app source code明顯用hkg+黎改
但個forum就係新起既

希望新forum唔好用MS垃圾asp轉用php

點樣派膠比樓主？

歷史第一人

咁都有得笑

痴線佬

原來係咁

處女留言

小你都廢事

新forum第一人
恭喜你可以準備單機

返高登啦屌

估唔到新 forum 咁快就有恥笑對象

真心膠？

好柒

你係咪想咁快就玩單機？

多啲派膠仲好啦 搞返旺個場

單機版lihkg

戇鳩

新開立即單機

做乜9

比次機會佢啦，岩岩開ac就比人block柒好慘

咁都唔知？青山都未開放日咁快出黎？

新forum需要呢種人材

未撚訓醒？

同意

智商呢樓主

走啦我唔想搞大佢

低汁

on9

新壇重新註冊喎

佢真係唔識架喎

你比人賣豬仔過黎嫁

慘

瞓撚醒未呀on9仔

笑到仆街

Lihkg同高登冇關係囉 派完膠未

戇撚鳩

真。on9

梁朝偉都用LIHKG

瞓撚醒未呀
屌你老母閪

Lihkg

你嘅智商適合高登多d ( Show Blocked User - 哈佬毛桃 )

巨匠

想要膠咪出聲

好懷疑你ac 點黎

第一個恥笑post LM